【831】搵黑社會打人，禁止和平集會遊行，拉核心示威者，封網熄登ddos，下一步就係緊急法，今日你仲唔出嚟？

今日不出來，明日出不來

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel